其實都五個月，幾時先可以救人

當街幾十人見住幾個拉一個都可以圍觀
我真係無嘢好講
心撚痛到仆街